黎緊會join goji gym

之前做過gym但做幾下就拉親 今次報主要上下佢d班 如果唔請pt 會有staff幫我執下？另外佢d班會好full?

咩班
跳舞個啲聽香討班友講
12點開搶都未必有位

冇定但應該咩都試下

有巴打都係goji做？

大佬，我google極都搵唔到幾錢
有冇sale啊？

好似300 1 club

Cls 真係勁難book
我book yoga
On99

有心join 都唔好咁快簽住，叫個sale 幫你bk兩堂"試玩"下 咪鬼蝕俾佢

好似係:
One club 588/month
All club 688/month
Premium 好似888定988 有多啲其他野上
簽一年半送半年

呢排唔知係咪p記 promotions 太勁，goji 好似有得送多三個月落你個plan
至於平均幾錢就自己除吧。

我怕佢試堂會sell我

嗰啲試堂係group class 冇人會理你 想上都上唔撚到

至於教練堂就真係唔好試，唔多唔少會sell 下
尖沙咀就唔好去，啲pt又柒又口臭 成日係客面前講客壞話，都廢事睬佢

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

聽講旺角d pt好惡

不嬲都係 mk成個爛仔場咁，不過你去開就冇人搞你。 整體覺得goji 做得愈嚟愈差，真係好差。 好彩已完約